香港人善忘，但今次唔可以

保皇內鬥，港共疑似龜縮，散仔協會縮沙,TVB失廣告...等等
開始好消息多過壞消息，形勢好似一片大好...?

而事實係：

撤回惡法
死都唔講就係想再推，而且係想三個月都慳番
612為阻止二讀我地係負上沉重代價，有人捱子彈有人被捕（仲持續緊）
不起訴，不秋後算帳
拒絕, 照告照拉
成立獨立調查委員會
拒絕，監警會做完報告會比"建議"警隊架喇
而且佢呼籲"所有參加過呢一系列事件既人"提供資料for監警會做呢個"建議"
立即實現雙普選
答都費事

現時為止乜都爭取唔到，反而仲失去左好多

連儂牆TVB繼續搞無壞，但記住呢D唔係主線
我知大家都好攰，但希望有集體活動既話點都要繼續行出黎

為左仲比狗咬住同先行一步既手足，我地無鬆懈既理由！

Push

上水遊行路線更新

加油

push

推！！

4位手足犧牲咗，唔可以算

真係唔好鬆懈，一鬆懈萬劫不復

唔好俾善忘既香港人咁快變返港豬

講得好啱，最緊要係記性

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

一定要比港共意識到
只要惡法未徹，公義未申張
我地一日都會死咬唔放，十八區以至國際層面都會無所不用其極令中共雞犬不寧！

唔可以再退
再無普選香港真係冚家剷

我無野講

再次提醒大家

抵制/連儂有時間可做
但有大野一定要出，唔好以為無用
如果無用港共大可以唔理，佢有反應既野都要keep住做